[震驚]東京地鐵有人痾屎，有圖！

一定係蝗黎，嚇我唔到嘅

屌 食梗飯

我反而想睇其他人既表情

應該好撚肚痛
痴撚線嫁

咩線?

對唔住
咁真係忍唔到嘛

D😇 emoji

聽聞地鐵站係有廁所

睇D 屎已經變到一PATPAT就知真係忍左好耐忍唔到爆出來

成堆爛屎

唔係啩

點解屙完仲要坐返上張凳

WTF

食返乾淨佢啦

bam

哪兒來的屎

呢D就有圖...

好似叫 蓋xx

唔係呀....

平機票嘅禍
無眼睇

我lunch食緊咖哩飯呀屌你

有樂町線，好似係除非唔係

銀座線？

條友有冇奶返乾淨

對面啲人都冇走, 係唔係怕佢尷尬？

蓋×××××

坐對面啲人仲咁冷靜

應該係

對面班友好撚冷靜

似日本人喎

屌...真係痴撚線

唔知點解聞到陣味

應該好危急 CLS

桐崎榮二黎

似係飲醉左

日本人真係

日本人

低賤日本仔 周街痾

正唔撚正先 食多2碗飯

架佬痴撚線

屙爛屎

點解對面仲可以繼續坐係度?

對面啲人係咪以為整人節目

dup 低頭欣賞自己嘅傑作

咁你仲手多入嚟睇 標題寫明有圖

日本人同蝗冇分別

Dup低頭好似屙完好舒服但又放棄人生咁款 一定忍左好耐

睇到都覺得好臭

好大支野

肯定係改圖
日本人點會咁冇公德心

好過瀨係褲嘅

睇到圖都聞到臭

有冇崇日撚講幾句

對面條友好冷靜撓埋手睇屙屎

咁似我打完飛機望番自己篤精個樣

日式咖哩黎既姐，嚇我唔到既

嘩嘩嘩，乜咁核突，大家千其唔好去日本

屌你死支那狗又周街痾屎

收到風係波台手足黎

日本人真係好嘢
咁多位都唔坐寧願企
俾著喺香港啲廢中廢老一上車實睇都唔睇狗衝埋去爭位坐
仲會叫條後生仔讓坐

醉酒佬？

好恐怖

支那農民覺得屎係寶，分分鐘偷晒佢啲屎返去做肥料

地鐵花式開大

如果係蝗應該屌到飛天 係日本就憐憫佢

大陸人去邊都屙架啦

腥港蝗

Feel到佢好肚痛

痴撚線

見到個姿勢已經想像到個過程有幾爆裂
堆嘢放射性仲勁過核廢料

一睇就知係痴線，我識既日本人係唔會咁做

日本人咁有公德心點會周地柯

一定係蝗

屙住屎入咗黎

又屈我日本人 睇衫都知中國人

冇可能㗎，日本人都唔痾屎嘅

應該好似佢咁柯係條褲到嘛

不意外 之前都見個一個日本人通街痾屎
但嗰條友個樣飲係有精神病

平時流出就144p
屎圖就咁清

佢個樣幾沮喪

好臭

日本仔=支那人

gay 派新手

應該沮喪緊啦

食左太多蓮蓉月餅？

肚痛到忍不住，車上著褲瀨定佢咁除褲痾好

呢D post就一定有圖

一定屈佢大陸人先啦

唔知點解覺得好慘, 俾我瀨喺條褲到算

日本仔正垃圾
高質既香港人係只會屙落自己條褲到而唔會整污糟個地方

連登仔上載朋友 「瀨屎」照。出賣朋友被批無品

好想食屎

想奶

連登呢d post就一定有圖

實係撘hkexpress班乞衣啦

死韓狗又黎日本扮日本人
真正日本人點會周街痾屎

好想奶

夠晒爛

咁係日本人定中國人

爛屎一定好撚臭!

我屌咩 點解d人痾屎邊到都痾得出

Dllm，仲要高清圖

仲有高清

最重要其他人當無事
比着香港人走哂啦、咁臭

曾經放學搭地鐵返屋企途中，突然肚痛到面容扭曲。個段路真係生不如死

I know that feel
最後問職員去左地鐵廁所
唔係應該賴左

你有冇信心果程車屙到呢種爛屎？

一定係濕痛

日本人同港豬都冇分別。

如果係大媽我仲會信係支那。後生仔 不可能。

收到風係港豬。

有d似係蟹道樂買既蟹膏

屌你仲講

隔離附近d人咁開心

對面仲有人坐喺度

東京雜種

我已經幻想到佢忍屎個種痛苦
發覺自己忍唔住個種絕望
然後一野噴哂出嚟個種快感

屌個男人嘅側影，動作神情，姿勢
絕望到仆街

仲有人喺附近唔撚閃

😇

屌你啦 呢啲屎尿PO就一定有圖

五毛可以打飛機了

真係好好心

如果我係現場一定遞包紙巾俾佢 抹乾D眼淚同屎

支那狗：日本都咁，我地支那人隨街痾都冇問題喇

我唔信呢單野係堅嘅

除非佢係蝗嚟

應該係日本仔飲醉酒

一定系支那人來的！
日本人素質甘高吾會周圍柯屎牙

反正都係瀨屎,實畀人發現,選擇唔好瀨污糟條褲,明智之舉

日本人好似唔會帶紙巾出街，得條手巾仔

真正既日本人係會奶番乾淨再係原本有屎既位置扣頭

唔係吖哇

正

呢個應該算係瀨屎 反而情有可原

點解個車箱仲有人嫁
唔臭咩?

之前泰國都有單

肚痛有時真係冇得搞

仲坐響度痴線

回魂

日本仔話係醉到不醒人事既醉酒佬黎

大愛，包容

條J咁黑

好似經此一事再無法做人咁

食開金粒餐

咁都好影？大陸每日都幾百單

好似話有精神病

強制排泄

好似痾爛屎

貓左啦屌。死酒鬼真係乞撚人憎

日本人一定唔會周圍屙的,一定係拍緊戲,對,係av 嘅情節嚟啫

我都覺得佢好勁
仲可以對視

蓋兄黎

呢句真

又係日本
真係賤種黎

嘔屎?

好失望
竟然仲未有潮文

似係白卡佬多啲喎